仆街政府叫市民清路障係想加深兩派既矛盾 聰明嘅手足唔好中計

政府等緊一個民意逆轉既機會
當有市民因為清路障而受傷
就可以製造輿論 等機會出手

琴日出解放軍 目的係要建立形象
萬一有人嘗試傷害佢地
到時出兵都可以名正言順

聰明既手足千其唔好中計！

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

蟲系 屎系